\begin{exoApp}{10}{1}[Sur des chaînes]
\label{\formatexo{12}}
Ecrire un programme \pythoninline{def MoitieMots(L)}  prenant en entrée une liste $L$ de chaînes de caractères et retournant \verb-True- ou \verb-False- suivant que la concaténation de deux des chaînes de $L$ redonne une autre chaîne de $L$ ou non.
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
